而你又消失了

想找也找不到
捉也捉摸不到

That’s fate, mate. Fate.